GME 新手入

我地玩咗5日，純粹大約講下空軍套路，不含投資建議

1) 滅世棍 : 一下打落黎，令人驚驚出貨

應對：唔使理，會升返

2) 假消息： 無啦啦話自己平哂倉，話自己準備有重大事項公佈

應對： SH,唔使理，重大事項原來係唔再做空

3) 封鎖買盤 : 買唔到，導致入面得直軍自己左右手交易質低個價

應對：SH, 空軍繼續借貨沽，無人賣最後又升返

仲有冇？

發夢啦
今次打得
唔會升返緊啦！

入得場一律建議SH

offtopic,
讀書少，咩叫套路？策略下話？

直接d啦，全世界明知空頭要買110+%貨，你答我個價可以跌得去邊？

如果強制平倉 佢幾高都要收我貨？